Licencia ISC

Derechos de Autor (c) 2023, Vladimir Támara Patiño vtamara@pasosdeJesus.org

Se otorga permiso para usar, copiar, modificar y/o distribuir este programa 
con cualquier propósito con o sin pago, siempre y cuando la anterior nota 
de derechos de autor y esta nota de permiso aparezca en todas las copias.

EL PROGRAMA SE ENTREGA "COMO ESTÁ" Y EL AUTOR NO DA GARANTÍAS RESPECTO A 
ESTE PROGRAMA INCLUYENDO LAS GARANTÍAS REQUERIDAS PARA COMERCIALIZAR O 
ADAPTABILIDAD. EN NINGÚN EVENTO EL AUTOR SERÁ RESPONSABLE POR CUALQUIER 
DAÑO ESPECIAL, DIRECTO, INDIRECTO O CONSECUENTE NI POR DAÑOS QUE RESULTEN 
POR PERDIDA DE USO, PERDIDA DE DATOS O PERDIDA DE GANANCIAS, 
BIEN EN UNA ACCIÓN DE UN CONTRATO, O POR NEGLIGENCIA O POR OTRA ACCIÓN 
TORTUOSA, QUE PROVENGA O ESTÉ EN CONEXIÓN CON EL USO O DESEMPEÑO DE ESTE 
PROGRAMA.


Esta traducción se incluye con propósitos informativos, ver
original en LICENSE.md
